劏房閣樓傳出臭味 揭發男子倒斃多日

觀塘雲漢街63號地下一個劏房閣樓，早上10時許，鄰居嗅到大陣異味，報警求助，警員到場調查，揭發閣樓一名56歲男住客倒卧閣樓床上，救護員證實事主已當場死亡，屍身滲出血水，相信已死去一段時間。警員稍後聯絡死者友人了解事件，獲知死者無業，仍調查死者是否有長期病患，事件並無可疑，死因有待驗屍確定。

未來的我